呢兩個月輸咗150k 出下水比大家

阿特拿斯 足水入7.5b

Gun

4c

做咩姐你

打狗

7c

拖b

8c

9c

清水心跳9.5b

改咗名

串埋仙台9.5b玩下

比人知道咗